有咩地方可以吸收到砌機知識

以前中學雞果時都會買下pc3黎睇

依家D硬件牌子好多都好陌生
都唔知邊D伏邊D唔伏,淨係記得咪買死雞同GTR

INTEL同AMD依家又點選擇又唔識
唔知點解冇人提A記卡,收左皮？

youtube.

討論區做功課+拆開舊電腦再網上睇片

臨場睇住說明書砌

我兩部pc都係自己砌

以前真係會買書睇
而家上網 youtube就有啦

我係識砌
但係唔識分邊件野好同唔好
好似擺兩張1080唔同牌子係我面前,我唔知邊個好D禁樣

Linustechtips

問 support 狗，香港咁多隻，總有一隻喺你附近

其實個個牌子都差唔多，
上網睇人地做嘅比較
睇價錢做人

隔離台

epc
Mobile01

多d上連登
去youtube睇下人砌都好

hkepc

燒錢學

最快方法都應該係交學費
咩都唔理買左裝左落先算
一唔掂就blacklist
但係幾傷銀包

瘋狂google
牌子其實好多人都係講信仰 冇真係比較過

lihkg 砌機集中post